全新的社會學研究觀點

讓社會最多人幸福的方法可能是民主， 但民主的國家國力和軍事贏不了獨裁的國家。
人生存的理由可能是追求人類的健康繁榮， 但這並不是自古皇帝的目標。

在總統競選中， 要影嚮大選， 並不是在最後的爭峰中收買媒體， 而是在一開始還未出名時， 輕輕助力一些瘋的和壓低有能力的。
大紀元是一部曲線支持中國的新聞， 凡是中文母語的人把它舖枱都覺得污糟。
自古皇帝裡， 武勇， 聰明的， 並不是成立了萬世的機業， 而留傳至今的， 只有曾經攻陷或佔領過什麼地方。
Wait for our leading~ Mr. White~
Regards,
Yellow~

The way to make the most people happy in society may be democracy, but a democratic country’s national power and military cannot beat a dictatorship.
The reason for human existence may be the pursuit of human health and prosperity, but this is not the goal of the emperor since ancient times.

In the presidential election, to influence the general election is not to buy the media in the final battle, but to gently help some crazy and suppress capable people when they are not famous at the beginning.
The Epoch Times is another way of news that supports China. Anyone who is a native Chinese will find it dirty.
Since ancient times, the brave and clever emperors did not set up the mechanism to withstand a sustainable country permanently, but the only ones that have been passed down to this day have been captured or occupied.

Wait for our leading~ Mr. White~

Yellow~

民主的國家國力和軍事贏不了獨裁的國家

中國其實有能力以一敵八，
白人只是低端的享樂種族

中國只是起步晚罷了， 終必一戰亦不怕。

愈早打愈好

從大局觀看文章， 而不是以即時偏好。